聖誕節送咩禮物俾女朋友好?

有咩idea 可以多過一件
budget $500以下

層樓落佢名

Diy相簿，連工包料200

銀包加頸巾

安全套

有500蚊一層樓我都想買

邊度有得買?

yahoo 團購有 oto 按摩熊仔

自己用通心粉穿條鏈 有心意好過買咩pandora

銀包都諗過 但係邊間有d岩20歲用又靚ge銀包?
邊度多頸巾買?

唔會好易空咩

好易穿

冇人叫你煮熟

會唔會好樣衰 戴條通心粉出街

我見到會笑

腫瘤

我想講自己買料整

對唔住 我收到真係會心諗做乜撚嘢
用止痛藥 我都會覺得好warm 但通心粉 真係... 做乜撚嘢呀

即刻叫你煲左黎食

d料邊度有得買

得呢d炸?